各位抗爭者入黎睇下

//攬炒論的邏輯，狗屁不通，本質上反動，違反香港大多數人利益，可說是與民為敵，怎樣「政治正確」也不可接受，何況林鄭月娥的目的只是自保，更加一定要反對。奇怪的是，勇武也好，和理非亦罷，抗爭了近三個月，竟然沒有具體行動針對林鄭月娥、鄭若樺和李家超三大罪魁禍首，鬥來鬥去，都是警察鬥群眾及民眾鬥民眾，為何不直接包圍禮賓府，㐂婆不即時出來回應，絕不退場？

不管勇武抑或和理非，重覆又重覆的抗爭模式已經沒有實際效用，遲早會按照邊際遞減定律逐漸失效，無休止的社會騷亂最大受害者始終是香港廣大市民，不解決林月娥三大罪犯，香港只會陷於死局，分別只是快死或慢死而已。//

究竟圍禮賓府可唔可行？
呢場運動仲有咩招可以出？

一睇條友只係紙上談兵, 落過場親身參與過點會仲寫得出呢種垃圾文

佢地只係抗爭者係運動嘅對手，
而唔係目的

但呢場運動一定要先易後難。
無理由一開波就打大佬。

圍禮賓府逼佢出黎回應有咩問題？
真心求問

辛苦你喇

我諗唔到咩建議

不過見到d問題
例如杯葛黨鐵咁，
其實票務收入只佔兩成，
就算唔去旗下商場消費都係打擊緊商戶，
而且需要持續數個月，起碼等到商戶退租
再同新租戶傾租金時黨鐵先可以因爲被杯葛減租。

所以我覺得唔好一次過叫人做晒所有野。
應該集中精力去做好一兩件野

啱，一早講禮奔，地型唔啱